男朋友flirt女同事 係咪正常？

代frd問

帽事嘅

唔開心咪同男朋友講

yes

好正常

返工 9 粒鐘
仲對得多過屋企人同女朋友

好易日久生情

你真係好撚姣

你個名，咁你會唔會 flirt 男同事

看破別說破求求你

我都覺

你個名

講咗 佢話咁對frd好正常

係呀 正常
點flirt先得架
乜鬼都冇 點分析呀

小心啲啦

Rubbish

係咪你自以為係人地女朋友ja

佢啱啱話遲啲唔會再見到佢

仲讀緊書 同學都見唔到

你都flirt 番異性朋友 win win 雙贏

其實好多未婚同事都會放工入殘廁happy
不過總有幾個毒撚係唔識join

九成出軌，睇住你個男人啦

識玩 走之前混熟左先 走左先搵佢做sp蠢在話比你知

可能真係 其實佢究竟中唔中意我

對其他異性朋友真係一啲興趣都冇

唉 由佢走啦 大家仲細
佢都未玩夠

唔係佢話俾我知 係我睇佢手機見到

分手啦，等帽咩

通常男仔咁
應該都係鐘意你既程度唔係好高
繼續撩下女仔 騎牛揾馬咯
樓豬唔好再用咩幫Fd問啦
就好似男仔問女仔 「咦 放假唔洗拍拖咩 」
一樣柒 倒不如大方啲講

正常。但見你玩得先會同你玩。

我都係咁覺得佢其實係咪唔係咁中意我

你睇得出我玩得？

典解

由鳩佢啦，呢啲男人真係不了

我好中意佢

咁睇你反應加嗎，你冇反應玩多陣佢都悶啦。

講咩先

睇咗樓豬啲對話
大慨明點解

樓豬應該係屬於all in 既人
你鐘意佢既程度 遠大於佢鐘意你
因為你處於下風 你唔係太敢話佢 好就佢
所以你先會咁辛苦
但你太就佢 容易對你無乜feel 反而鐘意同啲女同事
互相串下 打情罵俏

其實女仔咁sensitive 你自己都覺得佢唔係太鐘意你既話...
樓豬坦白啲同佢講下 你既感受
睇下佢會唔會為你改啦

咁你係唔係想男朋友 flirt 男同事吖？

咁有性慾都正常嘅

感建分

當面flirt下就算 私底下會成日傾WhatsApp又會flirt既話 就唔正常

琴晚發咗一次大脾氣 佢都即刻唔打機氹我
佢都幾緊我既

我估佢應該係未玩夠啫
我都唔知可以點了

因為佢都flirt緊其他女同事吖嘛

真...

咁你屌鳩佢未?
唔撚好放過佢啦
今日佢flirt得女
其中1個似你個名就仆街啦
咁樣手都分得啦
都唔知你仲上嚟問乜

屌咗啦
佢有好認真氹我

佢仲係愛我㗎
一次半次啫

你去姣第二個囉